宿舍噪音如何解決

比人半夜嘈醒真係唔好受

你鐘意比人嘈醒？

嘈撚番佢轉頭 開大喇叭屌佢老母 我成日對樓下都係咁

咁會搞到無辜既人

屌左喇 但係成日都係咁